Fifa 18 Pro club招人

Fifa 18 Pro club招人準備19

踢法: 節奏明快，長短傳俱備，攻擊多變，反擊為主
招以下位置：
ST(柱躉式中鋒，hold波等隊友後上)
LB(適當時候overlap)
CB(需要時可兼任防中)
GK

每日開波，開波時間大約22:30至04:00
最好會入party開咪一齊踢
位置感良好，有團隊精神，唔亂call波，禁止個人主義優先
球霸不了

有意者留psn

可以LB , CB , PSN: kill_la_bee

今晚加你

PSN: ah_bb_jai

Up

psn： testerden

Tg kaosen3100, psn 都一樣

假9王

Lm

Answer927

想試中鋒